唔好成日叫文宣做野

整長輩圖其實好易，因為唔需要審美
連登仔自己搵個photoshop去整學一日就識

剪片就難小小，但好多基本剪接其實都係1-2個鐘就學識，剪一條真相片都唔算難
但要一個文宣人由0開始自己搵料搵片度flow去做就有d花時間
你地成日見到政府/黑警講野就咁大反應
要學識增值自己同極權對抗啊

不論係法律、寫文、學術理論、嘈交、文宣都需要時間去學
就連危險性最高既前線勇武都要做運動去操fit自己
希望大家可以認真諗下鐘意邊一個範圍，仔細去鑽研、睇書學習、持之以恆
將熱血化為動力，成為一個更高Lv既人先可以幫到成件事，要贏一齊贏

push

岩
既然無大台
全部人都係運動既一份子

有時見到咩都開post叫文宣文宣，文宣一百隻手都做唔黎啦

岩 人人都係 文宣 物資

好 文宣做野幫手spread開去

學識整圖整片，搵工都易好多

和理非新回合
［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

學識剪片仲有個好處
可以將一套av入面最鐘意果個場景剪出黎
用幾套av砌一條自己最想睇既片

推

【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

試著不要說警黑勾結 說親政府極端分子

其實整圖真係好快學得識
如果有人好多idea既話真係學一學快過叫人幫

你啟發左我

推，每個人都要行多步

Push

用canva 啦